暴動罪大哂？龍門老闆幫你加多條誹謗罪！

Ps:被告前員工楊朗已經因721被控告暴動罪

人西開左幾多個ac追擊龍門

犯法就係犯法

又 block 一隻渣狗
廿四小時內十幾個 post 屌張俊傑

又係你自己叫人夠薑就告你

誹謗係民事

以上手法不外乎刻意誇張、極端化所述事件，製造矛盾或混淆視聽，用意在於挑起事端或尋找存在感等

除非係........

我copy條新聞link，就話我追擊。
多人所謂既「追擊」未必唔係空穴來風。

唔好同連登仔講一隻字龍門壞話 你會死得好慘

除非你係張俊傑

法盲 人地又唔係報狗用Cap21 s.5 criminal defamation嚟告你 咁可來係罪嚟呢 民事嘅libel肯和解賠錢咪無事囉

張俊杰不嬲都係大仆街
無人講過佢係好人

一毛繼續唱雙簧啦
你估抹黑人唔使付出代價呀？

Pr唔係咁做架

冇做過驚咩人告

水陸渣/熱狗衛星page 會走黎話你仲信法治

樓豬自動會skip咗你架啦

返去睇楊明啦

姐係拎黃既錢，告黃既人，都好合理。
扑玻璃個班又唔告？

民事訴訟點同刑事訴訟

721 暴動？白衫黎架？

你開個眾籌咪可以用返黃嘅錢同佢打官司囉 如果籌到嘅話

人地出晒Pre-action letter叫你收回言論 但你認為自已嘅言論無問題咁就預住要法庭見架啦 同埋成件事仲要係你公開叫人有膽就告你嘅

熱狗分化撚 唔差在落地獄la

人閪黎

人閪你地決鬥啦
冇人想知呀好煩呀

又嚟渣家軍決戰龍門

咩係人閪

真心咩
結果而家又圍爐話張生點點點

又唔好話人住，暫時淨係見到let's jam有出聲

你fb search 人西
藍絲扮黃。然後係咁屌黃店

民事都要俾人屌

張俊杰不嬲都係大仆街

含沙射影，冷嘲熱諷

又人西 食屎啦

邊個夠膽話龍門! 屌你老母鬥黃五毛熱狗分化BLOCK!

人閪死全家

老屈唔洗負責

抵死啦 成日屈鳩龍門

有無cap圖，想睇渣家軍點口硬

又一隻分化狗

又一隻

P牌狗收撚皮啦

恭喜您囉

而家就扮慘仲搵埋四眼熱狗

Who is 四眼熱狗？ 射撚滿？

yes 上佢fb睇

拉

張曾就此於今年5月至6月間兩度在fb發文反駁，8月又透過律師去信要求楊收回言論及道歉；惟被告反將律師信放到fb上公開，並以粗口留言嘲笑張，同時挑釁指張可興訟控告他。

呢種樹大招風式嘅新聞，到左今日係唔會業黃圈有影響